南邊圍千祈唔好有鼠疫

屌我住果頭㗎 夜晚咁多老鼠走來走去真係驚㗎 唔好呀唔該你地